政府工睇唔睇重intern經驗

如果讀大學無做過intern
見政府工係咪無優勢？
定政府工無私人公司咁睇重intern經驗？

有無現職aco係無intern經驗？

其實政府interview好死板, 試諗下日日見咁x多人, 有一系列guidelines, 學歷睇3大, 之後係睇你個 board問果埋問題岩唔岩你答, 之後就係鬥官腔, 試下答得官腔啲應該無死,

呢個真

如果諗唔到點樣官腔咁答係唔係唔洗迫自己一定要補充

唔使既, btw你in professional grade定其中?